[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [372] 女帝送朱古力俾我

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-催post專用環保post-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

開個post都咁閪耐

天草好波

Lm
夢不捨遺巴打再加多次 見你唔到

起身發現俾一個人del左

你老婆真棒

今次有新手須知

話時話 活動高難度一般都係關鍵角色走出黎俾玩家洗禮
今次女帝竟然唔出黎俾人打

高難打咩

太易玩了

易玩到唔記得
只記得粒朱古力一爆 就有女從者彈出黎

Added

咁光炮清場算
btw有冇分咩職

1000萬仲未見彩虹

就黎換晒先銅料先跌左4粒膽石

drop rate係好唔掂 不過好過冇

槍關唔錯 成日出毒針
升完山翁終於有得補返貨

根本係女帝開關野出黎俾天草打
天草狂解buff就可以腦都唔用過鬼左

我想問下個句特定鯖fp雙倍係咩意思
fp係咩黎

幾時先見到🌈

friend points?

友情點

仲未見到

友情點數...

我身邊有人巧克力工廠起好哂都仲未見到

今次好似易跌左,係咁出

練飛哥了

屌你啦

威多兩日收工

仲未見

一樣打到一千萬都未見過

玩咁耐都成個傻鳩海豹咁

好勁

好似唔夠位放朱古力 差7,80個位

無啦，今次真係要食

好心佢另外整個絆禮裝箱

nero added

added

lm

抽完奶光無哂錢同石,再黎多個pool真係唔掂

女帝都有俾朱古力我

飛哥勁

打算擺係禮物箱唔拎出黎

送左俾你梗係即刻食啦
擺到過晒期 個女仔都唔開心

窮撚唔岩玩呢隻驚

做撚屌歐洲人,一符中5星,咪唔洗課金都有得玩

上緊堂 則邊條女fgo緊

cow左未

上堂玩緊fgo 隔離條死毒撚望我對腳

🙇

見你男人老狗著裙先忍唔住望下

用小莫仲好

舊劍

忙到hihi 又miss咗機會add midway巴

千五萬都未出 但係已經就升好

😂

1-2rd莫 3rd飛 符合曬apo唔識串

加左fd了

我唔求腳本 我要過round寶

MK

bam

仲等緊#狗6c信

女人都係weak的代名詞
不了

ID

953，126，755

排隊

巴打仲有無多個位加埋我

又到左要成日攬住C狐bb條尾既天氣

見midway巴add人要留意下有冇比佢del
小薯好驚冇大腿

021,093,487

無得再del

又miss 左

提早慶祝

時差

變黑白相感覺幾好

同凛BB同一日生日 希望聽日佢保祐我 俾我中下5星魚青

佢去間桐家咪好 世界和平

最後咪又幫補家計

故事會變成點

原來佢哋兩個識面紅嘅

個cup大左

有部機好熟口面....

誠哥嗰套?

到櫻要 補家計

age

但櫻好識省錢 本身又唔太用到寶石魔術

中間個部

age2已經係最好果部

2部機都熟口熟面啦

又岩 唔敢想像黑髮櫻B 紫髮凜E

唔同世界觀
今次係網路對戰

下面係咪gundam mk ii 重裝個design

恩其都巴有冇位可以加我 854,252,943

地方的媽媽...

age2有自己既人氣夠佢獨立出一集ova
1同3就

Super Gundam

人地都寫明00同age2

有UPDATE

Age

data更新左d咩

唔知 down完入到去都係咩都冇

可能5點突襲POOL

見到了
■対応内容
▼不具合の修正
1.一部グラフィックの表示不具合を修正
2.一部テキストの誤字脱字を修正

▼ゲームの改修
1.期間限定イベント「バレンタイン2018 ～繁栄のチョコレートガーデンズ･オブ･バレンタイン～」の一部クエストにおける、背景グラフィックの描画負荷軽減などの改修
2.各種UIおよびグラフィックの調整

應該fix槍關個沙漠場lag問題

再出新野要賣腎啦

二月無架啦
最多多個普池up

咁我本身係虛數
究竟有咩魔術啱用

一直刷槍關 覺得同其他關差唔多唔覺特別lag
係咪我lag慣咗

唔知道material five會唔會有呢套嘅詳細設定圖

我覺得槍關最順, 平時換人會停左半秒
呢關無

依家37萬已經出左2張禮

刷到百幾萬都冇

我an機
整體上唔lag
但刷耐左會破圖同跳格
同埋好似彈game比平時多
我問d ios fd 都話比平時彈多左game

諗諗下都係唔刷銀銅料住
膽石掉率又差，其他素材又唔吸引
都係番去刷毒針算

都係an 機
我覺得最應該修正係個跌落率, 一張禮都無見到

明明上次醉貞都跌左兩張

Data?

OST2

ip7plus 係咁刷冇彈過

福

唔係武蔵唔買了

6s上埋垃圾11.2冇感覺

一pack乜都冇
追唔追好

唔追到有你對唔對得住嗰pack

6pack都仲係得寶1 你1pack就想中

升咗140了
182 336 067
Midway大佬
潮留美海
請加

唔係world ha

【カルデア広報局より】
『Fate/Grand Order Original Soundtrack Ⅱ』の収録楽曲リストを公開！2017年夏に開催された期間限定イベント「デッドヒート・サマーレース！」のTVCM楽曲「BURN OUT！」が、ボーカル楽曲として新規収録されます！詳しくは→ #FGO
CM BGM變左歌

Midway巴仲有無位

我都想加巨頭們

暫時無了sry

無了

加左 叫Wing

巴打爆左ADD數ADD唔到

ok了

coma added

List到有位海獅哥、係咪巴打黎？

係

拉芙呢

ところで水着イベントのCM曲を覚えていらっしゃいますか？「BURN OUT !」という曲で、実はCMで流れたのはイントロ部分でした。こちらサントラにはフルの「ヴォーカル曲」として収録されています！最高にはじけた1曲ですので、こちらもお楽しみに！ #FGO

原來17夏cm果十幾秒BGM係intro
本身就係歌

七月先

巴哈中文化左活動既飛鴿速報

到底神父一年可以換幾多個愛人/老婆

02係值得愛既

叫我

15會戰勝歸來搶走02

女帝BB終於完全體

2000圖呢

有冇除？

我仲差20金狗肉先完全體，但無時間刷住

響徹未来added

有無人跟

我用番03圖

01圖靚過03圖

其實d朱古力怪係咪優先打男角

ost 2 ? 呢個有

圖都可以改

?

個袋無乜用 都係訂ceo版算

紙袋

我跟

乘1001之後係咪件裝就無用?

有冇人打有玩fifa

yes

應該就係
除非佢之後出一關要消費個件野先入得
btw 就黎1001倍都未見彩虹

私だけが良く思われたい
呢句係點樣讀 點拆

你地洗邊關洗得咁快

完event可以換錢

Me

我擺絆裝了

我有16

ANIPLEX+先着特典

我驚完event都突唔爆

點跟

今個活動體驗到飛哥同1001既威力 好感動

1001？

不嬲都話1001 係正野黎

用術尼祿唔好

一車落去隻媚娘就20萬

又唔係咁講既 單體你又會話用武藏黑貞唔好 全體又話用金閃唔好 咁不如成世淨係用個幾隻啦

食哂D特攻係勁 不過有幾多隻食得哂

食正特攻呀，1001個特攻OC1都已經係2倍呀

下隻杯開始餵csor

有自差點都方便啲
我仲等緊有低難度可以比1001清

個OST2封面
FGOサントラ2のジャケットざっと探しただけでも
・頼光さんの弓
・ステルス小太郎
・水着きよひー(第1再臨)の石像？
・うっすら映るバニヤン
・ロスト・ロビン・ロンド
・ハサンズ仮面
・ダヴィンチちゃん？
・アラフィフの蝶々
・酒吞童子の瓢箪
と小ネタだらけで見るの楽しいし、他にもありそう

2000萬 未有彩虹

係喎王特

刑部姬同黑胡子個樣

same

遲下1001就係秒女帝既神器

這麼醜的女

八哥.jpg

點解咁多切丁都冇太太

專玩4星

六合added

肯升既話，四星可以抵玩過五星

好靜

鈴6 同巴

Wing added

好暖

ost 2我轉amazon團算，平好多

統計下有幾多個人中左女帝

利申：我無

無

#仔又發咩癲

？

中

不了

mhw個垃圾ser打打下斷左連唔番

呀井唔發癲先唔正常

Yes

冇乜事 幫緊人刷緊滅盡

我小著每日玩少少，依家先打到角龍

海鮮網女帝4.5
河都唔過
佢地係唔係抽唔到先攞個榜嚟發洩

今日一抽bo 2

我都係角龍，又係斷左

第一日出佢地講有咩優點缺點個時擺明淨係睇完D技就黎評 肯定冇用過隻角

極少有既殺職AOE紅寶,有自叉,A卡高hit
淨係呢啲都唔止啦下話

145,074,510
新手求fd

你望下船腸泳nero都係5分左右
代入呢個思路就會覺得女帝4.5理所當然

老海鮮唔洗屌牙

一抽寶2都屌？
下次我一抽寶5

算睇得過

1千萬冇禮裝

依家抽

好快要一符寶5先叫歐洲

( Show Blocked User - 得閒收鋁 )

抽第一份係水著黑傻

我2500萬跌左第一件 但係已經冇用

傲嬌女帝

無牙升飛哥

有冇咁難跌

我37萬出左兩張

咁多日一定有機會，不過講真今次果張都無用

隻南丁都幾貴

志在多d紅針跌

邊個同你講a卡高hit係好事

其他卡hit數張數不變做前題 a卡越少hit數越勁

結晶關應該aoe打定遂隻清好d?

就快起到第10座

mhw hr49麒麟主線難打到 2x雷耐都一轟轟死咗

早期一堆3紅Servant張A卡;同武藏/王哈張A卡都兩個世界
咪又係睇佢想Set張卡幾多NP回收

np率根本唔關hit數事
hit數係打星爆擊個啲先有用

女帝100分!完美!

活動邊關有天之力

新宿打台主好似最快

a卡np獲得率唔（太）關hit數事
q b ex個np率全部都關，望下點計啦

點會唔關事

180萬終於有張裝

啊啊啊
超想要泳馬大

今年頭三舊random朱古力係泳黑傻,JK狐,泳NOBU

會唔會打唔晒
得2M

佢話a卡愈少hit數愈勁呀嘛
咁其實np率都唔係由hit數定既

終於放工

who want

咁樣衰 。

想問下520game課金好唔好？
窮學生冇信用卡

520信得過

a卡hit數少，同其他a卡np獲得總量相近嘅servant計，q b ex np獲得量就會相對易d（唔係絕對）變多

舉個例
艾蕾a卡第1，山翁第2
山翁q卡第3，ex第10
艾蕾q卡係中間，ex係尾數上黎會快d搵到

500蚊課金果個還健在嗎？

小心比人圍屌 amazon運費平嘛

如果出男尼祿會否寶五？

啱啱先過完雙爆 到35

me套嘢負雷死多兩錢重

9唔搭8,快d過數比我啦仆街

窮學生唔好課啦，
520 我幫襯過累計一萬港元以上，ok

原來炒左車

真係有咁大

無
聽日又試一pack

阿比個朱古力劇情最後果part

唔怪得咁多人畫抱起阿比既guda同人

想問下活動關拎箱(聖杯定結晶?)果關既開放條件係所有備都開發曬?

有千五萬粒朱古力+d設施全部起過最少一次就得

唔該曬,不過都好遙遠下

我都打到雙爆 打算等D fd上左黎先打

岩岩試完 炒左 今個月爆死左6單 0五星

1月玩得太大 今個月要嚴選pool黎抽

有無巴打有突爆5星抽果張禮裝比我用

今日個DATA更新係?

fix bug

打撚開個BOX!

發現自己盤古初開全部Pick up/專登去抽既五星Assassin都抽唔到 得保底Jack

全部專登去抽既四星都係抽唔到 Pick up關我咩事?

一 隻 都 抽 唔 到 呀

我個野壞左呀!

屌你老母!

真係好慘，垃圾驚幾時先有天井

3000石必中5星

點解好似肝極都未肝完咁嘅

MHW又比G川同老M carry

g川CARRY ME OK?

而家先打完櫻火龍

明明係而家先幫神父打完

月樣ADDED

訓

連跌兩張
可以訓了

感謝

就快起到1001，之後等金關轉狂職就爆石用3T隊打...

咁冷清嘅 啲人去哂邊

返工 咩事

無乜心機打

玩到麻木哂 問自己玩得咁辛苦為咩
走去聽歌放鬆下算
btw 有冇人鐘意聽鳥之詩

最尾都係唔中女帝。唉，game 都唔想開

凍到仆街

搞掂

終於出左
3300萬先有

1600仲未有

414,454,211
新手求加

今次關高難度又幾過癮

地上最強抽不到五星Assassin生物
地上最強抽不到四星生物

下年情人節都未必開到迷x朱古力 笑

re左兩次既

呢個活動好貴 全程1001倍都要80幾場 仲未計倍率要刷

屌返完大陸就病撚到死
尋日係公司請左半日假
然後訓左十幾個鐘到岩岩先醒

打完冥燈，係時候合返把太刀黎用

+1

點解好似琴日更新完之後仲疾左

沙灘由唔疾變到有少少疾

我都係
以為部機問題

睇怕唔會
不過今次IV最PK係無山翁
明明山翁係七章都有出場，點解有梅林無山翁...

隻野我琴晚單打搵唔到人幫 我單打打到冇曬藥 斬左5個幾字先死 打完直頭有種燃燒台盡嘅感覺

女帝NP率係3A打手入面最高

雙梅黑聖杯射寶具其實幾爽 有埋防

差一張四星攻材料

完美

計開埋2技
唔開技最高好似係藏藏藏 之後到孔

up唔到相

siu4

好想睇成功d咩

我愛女帝

係咪要跪低扮凳女帝先嚟

2000攻防加滿，lv 100, 3 十技黑貞

好彩我對女帝冇愛，今年0 課

點解黑貞唔戴都可以咁挺

活動仲有十幾日先完,好悶

假㗎

Same

methree

就嚟起晒設施
都係未跌

都冇乜留意黑鬍子咁高

我都愛 不過抽唔中無計
買膠好過

咁快悶？全部打晒，刷晒素材？

兩日肝完啦

圖鑑差3+1隻(機龍娘2)未有
依家收晒d朱古力有4個淨
預你下年復刻送埋比機龍娘2

可以去刷毛升女帝

睇twitter就未開2技，佢刷新左藏藏藏紀錄

釘毛率差好撚遠

想要種火

幾時加多個功能比人filter埋用邊件活動禮

法國1001可以一round秒尾關
利申：絆三鳥

話唔定之後d關會有

我指揀好友用果陣

要打幾耐先6000萬
而家2400萬已經就換晒野

最後果樣換既野 朱古力聖杯君

打金料關換錢

家下未升曬建,1場先30幾萬粒

咁快，我就2千萬仲換緊銀，銅料
金換晒

我三百萬已經換晒金料

係咪得我升力升設施先再打料

唔係
而係我方向錯誤

有聲

點都要打六千萬，應該設備優先

公會堂d毛都ok好出 已經就黎上返50條

機戰馬大同上次張鬼衣禮裝比,
邊張應該優先上100?

已經無農具都咁

我會揀機娘
產星得10%無乜用

起身了，香港早晨

melt段劇情甜到

MIDWAY巴等緊你隻小莫

食朱古力大成功

今年做乜鳩凍咁撚耐

放假凍到郁都唔想郁

朱古力打得好慢

想哩入雪櫃避寒

屌打幾鋪冇撚左40%電

換曬金銅料,HEA 打算

求位

是咪好想含

你老婆真捧！

停左經仲扮後生

好過某個穿緊身衣既老太婆
每年歲數仲增長緊

鬥老

死晒圖？

萌上左女帝 可以點ntr

應該我問題唔識放圖再加密

己凖備好3張80+lv既凸滿2030
等第三位foreigner 出

佢問題,係出唔到圖

你放圖，淨加密id咪得

銅料刷邊關好

問題係條url根本唔work mem唔member無分別

試多次唔得自己收皮唔阻大家睇post

上個活動有聖杯咩

仲係睇唔到

好彩

有3粒精

有得你揀咩

upload 圖個server 死左
要用第二間

先得千3萬 今鋪仆街

依加幾百萬 完全未驚過

新手入坑，想問抽蛋單抽有效率啲定十連好啲

仲有咁多日
驚咩

棄game最好

拿拿聲抽哂 唔中再課最有效率

買石號抽，抽到滿意才開始

新手冇fd 招fd
冇石抽活動裝

死圖

905,638,135

更新完好似仲lag咗

狂關要刷到出天草隻女帝support先可以3t/4t

刷料前先要刷人，計返條數咁等法可能用其他仲快

Tata added

小刑送朱古力果段 如果俾Tamamo 見到我實死硬

Nero唔掛Nero

天殊

finish

對唔住

用槍凜金閃都得
邊駛女帝

係愛呀 哈利

ddddd added

我要女帝係因為本身隊野有時柒卡要高攻打手補刀

小妹m字頭紫字addjor

一泄 我屌你

咁你中左女帝未

咩撚野

乜撚野高難嚟架屌

咸仔話有突襲

唔比你上咒炸3下既高難度

梅孔+寶5女帝唔係操作失誤4,5t就可以收工

聽講係比天草試刀關

同你打個招呼

棄坑型鬼父added

呢隻他媽毛高汁

對奶

Taiming added

gigg added

祝你下次課到仆街先追到寶一

屌你個女

Sor 呀nero巴打
下次有位再add
其他2個巴打我add左啦

我屌你老母

ok

有冇人柳生張情人節禮裝大圖
想攞嚟做wallpaper

佢影相大師 歡迎去搵佢拎圖睇

尼祿巴
幾時先俾錢你

宜家劍位掛金料小莫（bo1) 定寶石佬齊格飛

飛哥好D

寶石佬齊格飛友情
因為唔少人秒唔到最後一層清姬

好凍

收到
唔該大佬們

應該大部分人1001倍緊？打算術位掛返絆裝

中小安仲開心過中*5

課左半pack落洒吞池唔中巴御前
想問下呢個邊個嚟

少數未1001嘅地底人

慘

南亞兄弟之弟
賓周那

#metoo

Ely子

半pack中5星仲慘

半pack都慘??

半pack有五星算好好喇

咁我唔轉住

半PACK就想中巴BB 唔夠誠意

巴寶10都嚟

而家先200萬，181

小莫帶黑杯有梅孔Buff就算寶一應該夠秒

我本來有一隻，係想推到寶二，因為諗住畀兩粒聖杯佢

新歌

飛哥寶2打清姬上晒buff都有21-23萬

幾時出佢周邊, 好想買佢返屋企

扎比子搭C狐bb

307

想要 figure 同土人
有埋便服更好

出左彩虹唔消石打了
自然回體等新關出

岩岩先放工

黑豹朋友

3千萬未跌過禮裝
已1001

我3300萬先出

1001左，都唔想佢跌

3800 萬呢度

個個都肝得咁快嘅

係咪個個都狂食蘋果

好撚涷點溫書

巨頭一早食緊彩果

有冇人低過我

等睇6000萬都未跌過出嚟見我

啱啱影 ?

sure

我

冇凸

終於有50條毒針

過左星期4先得閒爆，依家清下體算

食彩果

大把金蘋果，仲有300粒

仲食緊銅果

我一早食清金銀銅果

打到二百萬

我都想清下

扮工time
6禮刷佢老母

未放？

星期六返full、收20:00
星期日&一 off

個淘寶ac仲有百三粒金

今次無抽野 打料真係好撚慢

有d後悔,下兩期銅?關冇人腳快刷
家下狂職應該刷多d先係

個樣令我諗起胖虎

啱啱先200萬,226倍
個活動仲有咁多日 慢慢打算

好似冇咩人掛銅料禮

我有掛 因為得銅料禮

派果張就通街都有

冇喎 個個一係就金料一係就紅藥水禮

最終個關
係咩職嚟

突左出黎果d星同心朱古力有咩用

換獎勵果到..女帝d語氣令我有小小興奮.....
利申：抽唔中

冇石抽

笑4

自從同咸爹脫離左父子關係之後就冇中過五星

有冇得上契 我想做契弟

有 叫天草契哥

天草係咸川男寵

睇來今次都係冇

比midway ching加左

阿栄掛銅料礼無人用

刷剩金肥，抖一抖

有咗mh懶到仲未1001

仲會唔會有位啊

阿2又改名

唔講唔知

比id我，有位add你

好幸福
一開FGO就見到女帝

女帝教萬歲，諗住遲下抽番隻天草

我感覺到一股氣！ ！ ！

有冇得加埋我？

又俾人爬頭

其實我加左你，不過你未確認

盲撚咗，sor

你可以留ID比我,不過唔知幾時有位add

唔該ching

218,457,986 跟隊

646 811 661 跟隊

女帝都係唔黎

課多十packs試試？

應該直接課到中

應該要有同天草一樣嘅決心先會抽得中

課左幾多

冇返工 要等新年先有本

本多終勝 6.5單0歪
最後半單先中
寶1女帝

抽卡，要一次過課哂自己budget
5pack就5pack
10pack就10pack

咁先會易中野

1pack pack 黎，等死

我好想笑

冇錢冇石一身輕

由12月開始咸川開大技到依家無停過

12月6 阿比
12月15 艾蕾
1月1 北齊, 金閃, 師傅, 武藏, Melt 加保底pool
1月10 黑貞
1月24 奶光, 酒吞, 金時
1月31 女帝

黎緊差唔多1200w download應該開梅林pool, 新入坑抽晒可以玩到爆機

No200 村正 睇人抽了

抽唔到殺職五星既最後一塊拼圖
唔想再活下去了

仆街…居然認同左
下次有抽池銀包君大鑊了

得啦，歐皇，即管笑啦

可能係阿基里斯先

係男人就課到中為止

賭博要節制呀，巴打！

村正 VS 阿基里斯

舊閃

其實邊有得戒課 睇完序章已經成班人等抽皇女 唔知點跟

我就是成功例子
已戒課5日 身體都好左

已戎課3小時

仲有之後既暗殺之天使

不了 會比佢吉死

已經寶15 4星尼祿 寶5晒5星尼祿
無野可以再令我重課

Cls 點跟
今次個活動送咁少農具，其他要課金抽
打到春咩

睇人抽卡最開心

仲有無數尼祿等緊你

天草俾女帝一野攬落去

comeon baby

我好少農具 每樣得一兩張
2日就夠了

重課cos

其實尼祿可以有幾多個職

rider尼祿

全職制霸

Fgo 一年一度尼祿祭就知係主角

只要有心人人都可以全職

順手出埋tamamo

咁紅a 可唔可以做caster

我冇去抽農具
新年燒哂

尼祿應該點都做唔到Ruler 好似係

sony出左財報,今季盈利比上季升3倍,仲調高埋下季盈利預測

fgo 貢獻左好撚多

直接做beast

講起beast好想要提媽

要睇下今年第二部咩進度

冇抽禮銅得送果張，一場得50個
刷曬都幾係野，但刷曬換埋狗同種火都唔知夠6千萬未

愛

我打咩關都係用沙煩送既朱古力同換裝刷炸

設定上咁op, 要點先可以加入主角旗下

Mk

我既新年願望係隻Game執之前可以齊Tamamo9

女帝我DARLING!

賣威符幾時出場

15我DARLING

下半年啦 shaft一定會出佢

橙呀

尼祿我至愛

放髮尼祿

單人OP

好大波

個OP都幾肯定會一路轉改

UMU

我要有個tamamo做主角嘅活動

船腸有靈衣未

漏奶乜撚關係

黑船長定馬尾船長？
我好想要晒

想要link 既村姑look

福佬體驗關講果d，都9成係對應今last encore

大剛 斯巴達 大流士

黎緊一定會有好多FGO面孔

死相(Dead Face)
又有新term

個ed 隨便都cap到wallpaper

Cls

真主角

一月霸權

可以挑小櫻機 umu

講真真係畫得幾生動
浴堂果part我可能會日日睇

你去睇返你既02啦屌你

PAY PAY PAY

洋腸尼祿，啜啜啜

我外號無女不歡

伯母，小心神父！

ED D畫真係不得了

笑4 你d尼祿變曬金膠

apps台同動物台我分得好清楚

屌你老母

神父係動物台毒瘤

係動物台我係時候要將尼祿收入我旗下了 bye

無可能

收嗲啦

チャクラ・ヴァルティン成立後・・・ チャクラ・ヴァルティンって天輪聖王（覚者の宝具の一つ）じゃないか！

チャクラ・ヴァルティン成立後ってことは天輪聖王の真名解放による『一に還る転生』が発動した後の世界なのか？

不接受反對意見

竟然係女帝粒朱古力度講GD個毒耐性

傷風敗德。。。

冇露點

比我睇ONLY

有著衫好睇d

我家尼祿零死角

尼綠巴幾靚仔

夠尼痴J十年了

上位左
專心FGO

好快有TAMAMO

約砲

我鍾意呢張

睇黎fgo唔少角第時都會有機會出場
以砲灰形式

尼祿的笑容由我來守護

整返套拍大混戰 跟住出堆fgo角幾秒死一件

一見到黑人就忍唔著笑左出黎

依3條友係fgo先炮灰姐 都幾勁

收島風今次會由黑A代替紅A

今年唔課金,ALL IN買尼祿好了

以3星黎講ok

LE扎比嘅令咒
係原版令咒 直/橫向mirror再各取左下右上/左上右下併出黎

會4千邊隻先

泳裝

幫我打飛機好過啦

細居po左原圖出黎

weak

差銀料 聽日銀料關咩職

終於都起哂D設施可以快刷

都係灰關出銀料嘅話就弓

連未有個幾隻角D料都刷齊左

如果fap唔係咁柒就好
莫子牙福

勁

一抽到就又爆機

590,676,366，4個位
add咗留game名，唔留名唔accept

chun added

早

劍關3turn隊係乜話 ？
飛哥寶石翁之後，莫係咩裝

寶石？

莫射
叉電射
飛哥

莫B裝寶石 配孔+梅用 50+20+30NP
第二層射多次 英雄作成用可以俾莫B
最後一層換人禮裝攻up 孔明攻up 梅攻up 開埋飛哥特攻就收到尾

又梅又孔咁離地

想聽佢講扎比

Fate/Grand Orderウエハース2 有冇人要?
未計運￥ 2,592 一盒

好掙扎 隻泳狐到底訂唔唔訂好

早晨

有咩理由唔訂?

個人覺得崩崩地

我已經唔理佢崩唔崩了
尼祿出咩買咩

台主打成點

冇小莫可以用高寶高文代替(好似係

你好似有道理 買左先算

升好晒一二三號機

啱啱先開朱古力寶石劍

Fate/Grand Orderウエハース2

プラカード1枚入り 全25種
1．N セイバー/ベティヴィエール
2．N セイバー/ガウェイン
3．N アーチャー/アーラシュ
4．N アーチャー/エウリュアレ
5．N ランサー/ジャガーマン
6．N ランサー/ジャンヌ･ダルク･オルタ･サンタ･リリィ
7．N ライダー/マルタ
8．N キャスター/ニトクリス
9．N アサシン/新宿のアサシン
10．N バーサーカー/ポール･バニヤン
11．N バーサーカー/ヘラクレス
12．N アヴェンジャー/ゴルゴーン
13．R セイバー/アルトリア･ペンドラゴン(オルタ)
14．R アーチャー/アルジュナ
15．R ランサー/カルナ
16．R ライダー/女王メイヴ
17．R キャスター/ギルガメッシュ
18．R アサシン/謎のヒロインX
19．R バーサーカー/タマモキャット
20．R ルーラー/天草四郎
21．SR ライダー/オジマンディアス
22．SR キャスター/マーリン
23．SR アサシン/酒呑童子
24．SR バーサーカー/源頼光
25．シークレット

田點算
我仲慢你

3pack唔中 歪白貞 千代女 幼妻

今日香港5點後黑朱古力級會變狂關
肯定易刷好多

係咪要全設施開晒10個先開到最後主線？

1就得

千五萬+all至少lv 1

全設施開過起碼1
再加1千5百萬分

有冇人今晚all in bitch

我要開圖鑑

本身諗住抽白槍 點知好屎忽痕咁單pick衝左閘

我諗住bitch 羽蛇 槍呆 各抽1下10連玩下 唔中就算

冇錢課了

望一望最上一次強化quest活動既時間
原來已經係半年沒開強化quest

強化巴BB啦

爭一個np技

2/2已經打完6千萬
呢兩日係咁開FGO同女帝對望

咸川欠所以冇np技既沙煩一個np技

屌呢幾日病撚到七彩
想玩都有心無力

有冇玩下天草+女帝挑高難度關

我先160萬

慢慢打緊等轉職

巴依家已經係高文級既偽4啦...
係都改蛋糕 貝奧武夫

大家姐

有冇人用全體寶具嘅沙煩掛銅料禮
求朋友

海豹都要求人

我就用呢個組合初見殺

放心 會越打越快

打ev姐，都冇曬卡好耐啦

凜B靈四圖望極都係似火箭升空

張CCC金閃比今次張新禮裝屈左機

好冇課多pack 要食麵包了

啲裝替換得快過火箭

上位互換... 但新禮裝我差兩張先突滿

課，係男人就課到中，反正就過年

仲未有裝可以打低寶石翁同黑杯

黑聖杯 寶石佬沒俾人換過

課多pack中左了 多謝巴打支持

但係佢好可愛

恭喜

過兩日中到巴就心足

2千萬都冇
要肝了

中到就好，我未中

食半個月麵包了

趁新年努力啲
上多啲拜年啦

麵包都唔平

雪山櫻同千代女寶2左，白貞寶3

我都想歪白貞

已經歪到寶5

留比你地歪

我全部白貞都係歪出嚟

仲綁雙馬尾
都唔諗下自己歲數係女帝既幾多倍

你又死了

590,676,366，2個位
add咗留game名，唔留名唔accept

962 775 399 2個位
招FD add留個名

無記名1粒

幫你附加神性

幾時出Lily

巴打好似full左

我覺得今年會出第二隻女帝

宜家冇full了

又開始燈

ADD左!

4200萬未跌禮裝
精神

我覺得會出到第三隻

係咪只會跌巴姐個款

岸波白野個死相咁似龍套???%

accepted

到底圖鑑200係咩

終於醒起有貝仔可以用黎秒狂T2

巴姐？銀裝禮個件？ ？

飲緊茶聽到格離枱條友講金閃閃

就刷完

好想咁樣嘅師匠日日鍛練我

帶左全術入槍關炒車

我覺得有4隻 真心

巴姐係巴潔特啊

打完，去食個tea

刷完金料 轉刷銅料

係啊，淨係跌個件禮

csor lily

182 336 067
兩個位

巴打有冇位，我好缺掛銅料禮朋友

終於有殺職用

邊個畫師

大量位，求加

D lv

就快要同清姬毒針講再見

準備轉新關

有升學妹就放過佢啦
Btw總統仲有無位

玩咗三個月咋 , 遲啲會升返上去， 依個event又少火

又有三粒金果

加jor
加埋上面位巴打

why?

係巴御前嘅同好

果3個新任跌既金銀銅料都係跟番同一順序？

AppMedia

狂關有釘

台主！

有爪有齒輪
要出手了😎😎

我掛張禮去all位？

台主係時間出黎啦

2個都加jor

sor

禮裝點掛好

台主 鐵釘

總統仲有無位

冇

轉左關，掛騎職好就ok

add唔到你
好似之前add左

where is 3T隊

良心

又要Noba

台主掉率好似唔錯

又到無敵船腸開工

二家姐

釘可以打返D存貨,齒輪

用女帝打狂關 爽到

女帝打緊4倍阿大佬 緊係爽

有新關？唔係完左啦咩

三個新關

一拳一件

有台主
決定長期寄居了

終於可以3t銅關

阿寶齊buff 應該可以一下秒 nobu

bo5?

狂關好爽

弓關點3t

bo1女帝+梅秒唔秒到尾關

唔要+x好簡單

999

1000